諗到中資股 黎駁買淘寶有問題既手足真係好勁 思維好透轍

真係駁唔到
基本上可以駁埋返大陸搵錢（所謂奶共）有問題既人
真心勁

一來買中資股唔會俾錢支國
買淘寶就會

二來就算假設論證到買中資股係錯
都唔等於買淘寶係啱

根本冇關係

冇人炒賣二手股，就少左人會想買一手股
所以炒賣二手股係增加一手股嘅需求
間接令中資有更多資金

不過你之後又會出超必，話微不足道
結論就係，只要有錢賺，你曲都講到變直。

賺蝗錢用黎反共先高招喎ching

五毛dewi👿點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

建國後會清算